港史：點解環宇海灣咁猛鬼？

日日搭西鐵，但無人知當年政府夾硬收地，拆工廠 (華基工業中心)，甚至有廠戶攪到自殺

計算方法一律先以單位實用面積每平方呎150元計算
千呎廠房只賠15萬

警務人員子女關注組

呢單好慘

有幾猛鬼？

隔離華人永遠墳場呀嗎

其實個頭好誇張
有墳場 火葬場 殮房 屠房
最陰最剎嘅野堆埋曬一齊

其實薄扶林摩星嶺一帶都有齊呢幾樣野，但一樣貴到癲

仲有海濱花園嘅棺材式商場，
就算日光日白行入海濱花園都會覺得詭異寂靜

我由細到大都住海濱
住咗廿幾年
一啲都唔覺得詭異以前都成日入去玩

海濱好多空中飛人

以前仲有溜冰場好平

好仆街

青少年應否猛鬼？

維景灣畔貼住坐墳場座山
都一樣賣到咁貴

海灣啲lift成日出事關唔關事

政府仆街嚟

以前讀珠海試過跌落學校球場